(急) intern vs summer school

首先講下背景
乞食科yr2

一早apply左yr3 3至6月sem2去澳洲exchange
下年咁遲先返香港驚apply唔到所以諗住今年做定intern廢事一個都冇做就grad
點知major突然間話去佢哋有聯繫嘅u讀summer school 返嚟可以trans cred
不過要year2 去先有得trans
好驚去完澳洲冇cred trans 到返嚟（嗰邊間ud course outline講左等於冇講爆cred試過但搞到失眠免得過都唔想）
如果去嘅話至少可以compensate一個course
同埋真係想去
貪得意apply左summer school scholarship 中左5000（所有洗費要20000）
成世未拎過scholarship

但intern如果今個暑假唔做下年人喺澳洲
未必間間公司肯video in
就算肯都可能有輸蝕
如果最後0intern grad好驚乞食

所以想問下大家有乜睇法
同埋聽講winter internship 少好多公司揀
有冇巴絲有經驗可以分享下⋯⋯

intern
summer school

還掂year 3都去exchange 啦，year 2 咪留喺香港返intern囉
0 intern 真喺好輸蝕架

開心就summer school
前途就intern

其實仲有一個major嘅overseas internship 可以下年做
但係第時想喺返香港做嘢
冇乜用

其實番intern都係番去坐

5000蚊都叫scholar? Wtf

好少
廢

intern啦 summer school同exchange差唔多
不過year4先做part time intern都得 睇你搵唔搵到

既然都去exchg 做咩要用額外既錢去summer schoolsem exchg trans唔到cred你可以之前之後讀多d㗎姐sem2去左exchg好難搵summer intern ，再加上無返過intern對搵grad job都幾大影響

你果係係咩intern先

好後悔冇揀sem1

Oxbridge?

我覺得Ulife一生人得一個 有得玩緊係玩
intern可以defer做
利申：去咗兩次exchange 乞食中

冇free elective咩？揀個workload細既overload得唔得

一係就yr3 summer先去summer school 一係yr3 summer留係香港讀暑sem 一係搵份full year intern去gap一年 反正defer一年畢業其實冇所謂 你人生仲有40幾年工要返唔差在

得嗰5個
希望trans到
我淆我衰

無所謂啦 真係唔差果一兩年如果屋企唔等你開飯
同埋你grad左出嚟想做咩?

自己都唔知自己想做乜
計數唔叻
唔想活得太銅臭所以唔想做銀行

想做用到創意同對人嘅工
求建議

marketing？
利申 9up

我都覺似
如果intern 派我去做marketing 好想做
但人一世物一世依家唔去外國第時未必有機會去
第時要返幾十年工依家係咪應該做左想做嘅嘢先